msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-27 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:10
#, fuzzy
msgid "You are editing the &quot;[categorisation]&quot; Group"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:11
msgid "+ Add new category to the &quot;[categorisation]&quot; Group"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:25
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:239
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:720
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:759
#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
msgid "Name"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:34
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:44
msgid "Group Parent"
msgstr "상위 카테고리"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:85
msgid "Group&nbsp;Image"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:101
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:110
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:198
msgid "Height"
msgstr "세로폭"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:101
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:110
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:199
msgid "Width"
msgstr "가로폭"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:102
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:111
msgid "You can upload thumbnail images for each group. To display Group details in your shop you must configure these settings under <a href=\"admin.php?page=wpsc-settings&tab=presentation\">Presentation Settings</a>."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:119
#, fuzzy
msgid "Delete Image"
msgstr "새로운 이미지의 업로드"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:133
msgid "Target Markets"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:138
msgid ""
"The Target Markets feature has been disabled because you have the Suhosin PHP extension installed on this server. If you need to use the Target Markets feature then disable the suhosin extension, if you can not do this, you will need to contact your hosting provider.\n"
"\t\t\t"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:164
#, fuzzy
msgid "Presentation Settings"
msgstr "관리설정"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:165
msgid "To over-ride the presentation settings for this group you can enter in your prefered settings here"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:171
msgid "Catalog View"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:175
#, fuzzy
msgid "Please select"
msgstr "선택해 주세요"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:176
#, fuzzy
msgid "Default View"
msgstr "디폴트의 속성"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:178
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:180
msgid "List View"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:183
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:185
msgid "Grid View"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:195
msgid "Thumbnail&nbsp;Size"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:207
msgid "This category requires additional checkout form fields"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:210
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:433
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:457
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:211
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:434
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:458
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:221
#, fuzzy
msgid "Edit Group"
msgstr "분류 편집"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:222
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:260
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:279
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:387
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "일자"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:248
#, fuzzy
msgid "Variation Values"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:267
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:126
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:278
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:321
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:381
msgid "Edit"
msgstr "선택"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:300
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:141
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:297
msgid "Coupon Code"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:301
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:144
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:301
msgid "Discount"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:302
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:147
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:305
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "상태"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:303
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:150
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:309
msgid "Expiry"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:304
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:153
msgid "Use Once"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:305
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:156
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:313
msgid "Active"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:306
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:160
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:253
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:317
#, fuzzy
msgid "Apply On All Products"
msgstr "상품 표시"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:386
#: wp-e-commerce/display-coupons.php:480
msgid "Submit"
msgstr "송신"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:520
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "URL의 설정"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:524
#, fuzzy
msgid "Shop Settings"
msgstr "URL의 설정"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:525
#, fuzzy
msgid "Money and Payment"
msgstr "지불"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:526
#, fuzzy
msgid "Checkout Page Settings"
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:545
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:546
#, fuzzy
msgid "product"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:545
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:546
#, fuzzy
msgid "products"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:550
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:551
msgid "group"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:550
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:551
msgid "groups"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:555
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:556
#, fuzzy
msgid "sale"
msgstr "오늘의 주문"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:555
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:556
#, fuzzy
msgid "sales"
msgstr "오늘의 주문"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:562
#, fuzzy
msgid "variation"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:562
#, fuzzy
msgid "variations"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:566
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:567
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:570
#, fuzzy
msgid "transaction"
msgstr "거래 ID"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:566
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:567
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:570
#, fuzzy
msgid "transactions"
msgstr "거래 ID"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:580
#, fuzzy
msgid "Current Month"
msgstr "사용하는 통화"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:585
msgid "At a Glance"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:615
msgid "Pending"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:630
#, fuzzy
msgid "Closed"
msgstr "처리완료"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:638
#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:646
#, fuzzy
msgid "Add New Product"
msgstr "분류 추가"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:638
msgid "Here you can add products, groups or variations"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:647
msgid "Right Now"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:652
msgid "You have <a href=\"admin.php?page=wpsc-edit-products\">:productcount:</a>, contained within <a href=\"admin.php?page=wpsc-edit-groups\">:groupcount:</a>. This month you made :salecount: and generated a total of :monthtotal: and your total sales ever is :overaltotal:. You have :pendingcount: awaiting approval."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:654
msgid "You are using the :theme: style. This is WP e-Commerce :versionnumber:."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:681
msgid "Packing Slip"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:682
msgid "Order"
msgstr "Order"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:701
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:660
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "상태"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:721
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:650
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:658
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:722
#: wp-e-commerce/edit-profile.php:52
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:667
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:723
#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
#: wp-e-commerce/edit-profile.php:39
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:654
msgid "Email"
msgstr "e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:757
#, fuzzy
msgid "Quantity"
msgstr "상품량"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:762
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:764
#, fuzzy
msgid "Shipping"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/admin-form-functions.php:859
msgid "This users cart was empty"
msgstr "카드가 비어있습니다"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:27
#, fuzzy
msgid "Thanks, the coupon has been added."
msgstr "항목이추가되었던"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:122
#, fuzzy
msgid "Coupons"
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:126
msgid "Add Coupon"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:397
msgid "<strong>Note:</strong> Due to a current limitation of PayPal, if your user makes a purchase and uses a coupon, we can not send a list of items through to paypal for processing. Rather, we must send the total amount of the purchase, so that within PayPal the user who purchases a product will see your shop name and the total amount of their purchase."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:409
#, fuzzy
msgid "Marketing Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:416
#, fuzzy
msgid "Display Cross Sales"
msgstr "브랜드 표시"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:440
msgid "Show Share This (Social Bookmarks)"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:463
msgid "Display How Customer Found Us Survey"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:486
#, fuzzy
msgid "RSS Address"
msgstr "주소"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:490
msgid "<strong>Note:</strong> Not only can people use this RSS to keep update with your product list but you can also use this link to promote your products in your facebook profile. <br />Just add the <a href=\"http://apps.facebook.com/getshopped\">getshopped! facebook application</a> to your facebook profile and follow the instructions."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:504
msgid "Google Base"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:507
msgid "Your site has been granted access to google base.<br /> All future products will be submitted to google base.<br />"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:508
#, fuzzy
msgid "Click here to remove access"
msgstr "별을 클릭 해 평가해 주세요"

#: wp-e-commerce/display-coupons.php:513
msgid "Grant Access"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
msgid "User ID"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
msgid "Registered Date"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
#, fuzzy
msgid "Suspend"
msgstr "사용하는"

#: wp-e-commerce/display-ecommerce-subs.php:9
msgid "Activate"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:31
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:648
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:656
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:32
msgid "Please enter a valid name"
msgstr "이름전을 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:35
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:649
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:657
msgid "Last Name"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:36
msgid "Please enter a valid surname"
msgstr "성씨를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:40
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "e-mail 주소를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:43
msgid "Address 1"
msgstr "주소 1"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:44
msgid "Address 2"
msgstr "주소 2"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:45
msgid "Please enter a valid address"
msgstr "주소를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:48
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:651
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:659
msgid "City"
msgstr "시/군/구"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:49
#, fuzzy
msgid "Please enter your town or city."
msgstr "련락처의 상세를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:53
msgid "Please enter a valid phone number"
msgstr "전화번호를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:56
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:652
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:661
msgid "Country"
msgstr "Country"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:57
#, fuzzy
msgid "Please select your country from the list."
msgstr "련락처의 상세를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:61
msgid "Please enter a valid"
msgstr "잘못 입력하셨습니다"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:84
#, fuzzy
msgid "Thanks, your changes have been saved."
msgstr "가게의 옵션"

#: wp-e-commerce/edit-profile.php:188
msgid "Save Profile"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/editor.php:49
msgid "placeholder for:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/editor.php:144
#, fuzzy
msgid "Your forms:"
msgstr "당신의 투표"

#: wp-e-commerce/editor.php:146
#: wp-e-commerce/insertcate.php:87
msgid "Insert"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/editor.php:147
#: wp-e-commerce/insertcate.php:90
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/google_shipping_country.php:7
msgid "Google Shipping Country"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/google_shipping_country.php:43
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:85
#, fuzzy
msgid "Product Donations"
msgstr "상품 종류"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:157
msgid "More Details"
msgstr "한층 더 상세"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:189
msgid "Add To Cart"
msgstr "찜하기"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:205
msgid "Avg. Customer Rating"
msgstr "고객의 평가평균"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:212
msgid "Your Rating"
msgstr "상품 평가"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:213
#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:217
msgid "Saved"
msgstr "등록"

#: wp-e-commerce/homepage_products_functions.php:216
msgid "Rate This item"
msgstr "이 항목의 평가"

#: wp-e-commerce/insertcate.php:67
#, fuzzy
msgid "Pick a Category"
msgstr "카테고리"

#: wp-e-commerce/insertcate.php:74
#, fuzzy
msgid "Your Categories:"
msgstr "양식고리/속성을 보는"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:60
msgid "Example category"
msgstr "(예) 카테고리"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:60
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:61
msgid "Example details"
msgstr "(예) 상세"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:61
msgid "Example Brand"
msgstr "(예) 속성"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:68
msgid "Order Received"
msgstr "수신"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:69
msgid "Accepted Payment"
msgstr "지원되는 결제방법"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:70
msgid "Job Dispatched"
msgstr "Job Dispatched"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:71
msgid "Closed Order"
msgstr "처리완료"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:87
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "썸네일 보여주기"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:89
msgid "product image width"
msgstr "상품 이미지-가로폭"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:90
msgid "product image height"
msgstr "상품 이미지－세로폭"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:92
msgid "product group image width"
msgstr "카테고리이미지-가로폭"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:93
msgid "product group image height"
msgstr "카테고리 이미지-세로폭"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:95
msgid "The location of the product list"
msgstr "상품목록 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:96
msgid "The location of the shopping cart"
msgstr "쇼핑카트 위치"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:97
msgid "The location of the checkout page"
msgstr "결제완료 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:98
msgid "The location of the transaction detail page"
msgstr "거래 상세 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:99
msgid "The payment gateway to use"
msgstr "PG"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:101
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:103
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:107
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:109
msgid "Cart Location"
msgstr "카트 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:114
msgid "Currency type"
msgstr "사용하는 통화"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:115
msgid "Currency sign location"
msgstr "통화기호 위치"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:117
msgid "the GST rate"
msgstr "세율"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:119
msgid "the download limit"
msgstr "최대 다운로드"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:121
msgid "Display or hide postage and packaging"
msgstr "배송과 포장의 요금을 표시/비표시"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:123
msgid "Display or hide specials on the sidebar"
msgstr "사이드바의 표시/비표시"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:126
msgid "Default postage and packaging"
msgstr "배송과 포장의 요금"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:128
msgid "Email address that purchase log is sent to"
msgstr "구입 로그가 보내지는 e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:129
msgid "Email address that purchase reports are sent from"
msgstr "매입 정보가 보내지는 e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:130
msgid "Checkout terms and conditions"
msgstr "지불 조건"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:132
msgid "Google Merchant Key"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:133
msgid "Google Merchant ID"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:135
msgid "Default Brand"
msgstr "디폴트의 속성"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:136
msgid "Select what product group you want to display on the products page"
msgstr "디폴트의 카테고리"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:149
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:155
msgid "paypal business"
msgstr "PAYPAL"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:150
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:151
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:158
msgid "paypal url"
msgstr "PAYPAL의 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:162
msgid "Show Product Ratings"
msgstr "상품 평값을 보는"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:163
#, fuzzy
msgid "Thank you for purchasing with %shop_name%, any items to be shipped will be processed as soon as possible, any items that can be downloaded can be downloaded using the links on this page.All prices include tax and postage and packaging where applicable.You ordered these items:%product_list%%total_shipping%%total_price%"
msgstr "감사합니다.  주문을 접수했습니"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:164
msgid "%product_list%%total_shipping%%total_price%"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:207
msgid "Products Page"
msgstr "상품 페이지"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:213
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:225
msgid "Transaction Results"
msgstr "처리 결과"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:231
#, fuzzy
msgid "Your Account"
msgstr "당신의 투표"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:647
#, fuzzy
msgid "1. Your billing/contact details"
msgstr "련락처의 상세를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:653
#: wp-e-commerce/install_and_update.php:662
msgid "Postal Code"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/install_and_update.php:655
#, fuzzy
msgid "2. Shipping details"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/share-this.php:430
msgid "E-mail this, post to del.icio.us, etc."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:483
msgid "Close"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:485
#: wp-e-commerce/share-this.php:836
#, fuzzy
msgid "Social Web"
msgstr "특별 가격"

#: wp-e-commerce/share-this.php:486
#: wp-e-commerce/share-this.php:861
#, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/share-this.php:502
#: wp-e-commerce/share-this.php:865
#, fuzzy
msgid "E-mail It"
msgstr "e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/share-this.php:505
#: wp-e-commerce/share-this.php:868
#, fuzzy
msgid "To Address:"
msgstr "주소"

#: wp-e-commerce/share-this.php:509
#: wp-e-commerce/share-this.php:872
#, fuzzy
msgid "Your Name:"
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/share-this.php:513
#: wp-e-commerce/share-this.php:876
#, fuzzy
msgid "Your Address:"
msgstr "주소"

#: wp-e-commerce/share-this.php:517
#: wp-e-commerce/share-this.php:880
#, fuzzy
msgid "Send It"
msgstr "SMS를 보내는"

#: wp-e-commerce/share-this.php:599
msgid "Click your <strong>back button</strong> and make sure those e-mail addresses are valid then try again."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:609
#, fuzzy
msgid "Check out this product on "
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/share-this.php:614
#: wp-e-commerce/share-this.php:634
msgid "Greetings--"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:615
#: wp-e-commerce/share-this.php:635
msgid " thinks this will be of interest to you:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:628
#: wp-e-commerce/share-this.php:638
msgid "Enjoy."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:696
msgid "Share This : "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:832
#, php-format
msgid "<strong>What is this?</strong> From this page you can use the <em>Social Web</em> links to save %s to a social bookmarking site, or the <em>E-mail</em> form to send a link via e-mail."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:903
msgid "Posted in: "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:906
msgid "Return to:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/share-this.php:911
msgid "Powered by <a href=\"http://alexking.org/projects/wordpress\">Share This</a>"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shopping_cart_functions.php:36
#: wp-e-commerce/shopping_cart_functions.php:44
#: wp-e-commerce/shopping_cart_functions.php:54
#, fuzzy
msgid "Shopping Cart"
msgstr "빈 쇼핑카트"

#: wp-e-commerce/tagging_functions.php:79
#, php-format
msgid "%d topics"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/tax_and_shipping.php:34
msgid "GST/Tax Rate"
msgstr "GST/과세율"

#: wp-e-commerce/transaction_results.php:39
msgid "Sorry your transaction was not accepted.<br /><a href="
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:34
msgid "We&#39;re Sorry, your order has not been accepted, the most likely reason is that you have insufficient funds."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:36
msgid "New pending order"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:36
msgid "There is a new order awaiting processing:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:40
#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:249
msgid "Thank you, your purchase is pending, you will be sent an email once the order clears."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:158
#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:159
msgid "Click to download"
msgstr "여기를 클릭해 다운로드해 주세요"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:205
#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:212
#: wp-e-commerce/user-log.php:317
#, fuzzy
msgid "Total Shipping"
msgstr "국내 배송비"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:206
#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:213
#: wp-e-commerce/user-log.php:220
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "총액"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:215
#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:216
msgid "Your Transaction ID"
msgstr "승인ID"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:217
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:250
msgid "Order Pending: Payment Required"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:252
msgid "Purchase Receipt"
msgstr "쇼핑 영수증"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:257
#: wp-e-commerce/user-log.php:336
msgid "Customer Details"
msgstr "고객의 상세"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:273
#, fuzzy
msgid "Delivery State"
msgstr "배송지(시)"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:292
msgid "Purchase Report"
msgstr "쇼핑 리포트"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:308
msgid "The Transaction was successful"
msgstr "거래 완료"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:316
#, fuzzy
msgid "Oops, there is nothing in your cart."
msgstr "쇼핑이나 가 하늘입니다"

#: wp-e-commerce/transaction_result_functions.php:316
msgid "Please visit our shop"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-downloads.php:41
msgid "File Names"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-downloads.php:42
#, fuzzy
msgid "Downloads Left"
msgstr "다운로드"

#: wp-e-commerce/user-downloads.php:43
#: wp-e-commerce/user-log.php:56
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: wp-e-commerce/user-downloads.php:69
msgid "You have not purchased any downloadable products yet."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-log.php:52
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: wp-e-commerce/user-log.php:65
#: wp-e-commerce/user-log.php:383
#, fuzzy
msgid "Payment Method"
msgstr "지불 창구"

#: wp-e-commerce/user-log.php:94
msgid "Details"
msgstr "외형의 상세"

#: wp-e-commerce/user-log.php:147
msgid "Order Status"
msgstr "주문 현황"

#: wp-e-commerce/user-log.php:169
msgid "Shipping Details"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/user-log.php:188
#, fuzzy
msgid "Order Details"
msgstr "한층 더 상세"

#: wp-e-commerce/user-log.php:212
msgid "GST"
msgstr "GST"

#: wp-e-commerce/user-log.php:216
msgid "P&amp;P"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-log.php:318
msgid "Final Total"
msgstr "최종 총액"

#: wp-e-commerce/user-log.php:384
#, fuzzy
msgid "Purchase No."
msgstr "쇼핑의 표시"

#: wp-e-commerce/user-log.php:387
#, fuzzy
msgid "Transaction Id"
msgstr "거래 ID"

#: wp-e-commerce/user-log.php:402
msgid "No transactions for this month."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-log.php:413
msgid "There have not been any purchases yet."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/user-log.php:426
msgid "You must be logged in to use this page. Please use the form below to login to your account."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:57
msgid "Note: if this is blank, the image will not be resized"
msgstr "주:만약 여기가 공난이라면 이미지는 표시되지 않습니다"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:377
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1660
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1666
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:380
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1663
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1674
msgid "Textarea"
msgstr "Textarea"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:381
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1664
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1675
#, fuzzy
msgid "Heading"
msgstr "세로폭"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:382
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1665
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1676
#, fuzzy
msgid "Coupon"
msgstr "Country"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:387
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:469
msgid "Label"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:388
#, fuzzy
msgid "Label Description"
msgstr "설명"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:389
msgid "Item Number"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:390
#, fuzzy
msgid "Life Number"
msgstr "수입 총계"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:391
#, fuzzy
msgid "Product Code"
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:392
msgid "PDF"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:394
msgid " and above"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:395
msgid "If price is "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:396
msgid "If weight is "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:465
msgid "Date requested"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:467
msgid "Comment"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1016
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a username."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1020
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please type your e-mail address."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1022
msgid "<strong>ERROR</strong>: The email address isn&#8217;t correct."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1027
msgid "<strong>ERROR</strong>: This username is invalid.  Please enter a valid username."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1032
msgid "<strong>ERROR</strong>: This username is already registered, please choose another one."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1037
msgid "<strong>ERROR</strong>: This email address is already registered, please supply another."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1047
#, php-format
msgid "<strong>ERROR</strong>: Couldn&#8217;t register you... please contact the <a href=\"mailto:%s\">webmaster</a> !"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1052
msgid "Registration Complete"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1053
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1054
#, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1054
msgid "emailed to you"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1055
#, fuzzy, php-format
msgid "E-mail: %s"
msgstr "e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1071
msgid "Register"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1212
#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1273
msgid "This download is no longer valid, Please contact the site administrator for more information."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1401
msgid "Click stars to rate"
msgstr "별을 클릭 해 평가해 주세요"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1406
msgid "No Votes"
msgstr "투표가 없습니다"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1410
msgid "1 Vote"
msgstr "1표"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1414
msgid "Votes"
msgstr "표"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1429
msgid "person has given this image"
msgstr "이 이미지를 받았던"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1433
msgid "people have given this image"
msgstr "이 획상을 받았던"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1433
msgid "stars."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1546
msgid "Your \"products page\" is not currently set to display any products. You need to select a product grouping to display by default. <br /> This is set in the Shop Settings page."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1671
msgid "Delivery Address"
msgstr "배송 주소"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1672
msgid "Delivery City"
msgstr "배송지(시)"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1673
msgid "Delivery Country"
msgstr "배송 국가"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1720
msgid "The item has been added"
msgstr "항목이추가되었던"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1722
msgid "The item has not been added"
msgstr "항눈은 추가되지 않았습니다"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1732
#, fuzzy
msgid "Edit Variation Set"
msgstr "종류를 편집"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1743
msgid "Add Variation Set"
msgstr "종류를 편집"

#: wp-e-commerce/wp-shopping-cart.old.php:1792
msgid "Add Value"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:36
#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:118
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:37
#, fuzzy
msgid "Product Slider"
msgstr "상품 가격"

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:38
#, fuzzy
msgid "Add Product"
msgstr "분류 추가"

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:48
#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:76
#, fuzzy
msgid "Select Category"
msgstr "카테고리"

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:51
#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:78
#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:122
#, fuzzy
msgid "No Category"
msgstr "카테고리"

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:65
msgid "Number of items per Page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/js/tinymce3/window.php:91
msgid "Number of visible items"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/authorize.merchant.php:278
msgid "There was an error contacting the payment gateway, please try again later."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/chronopay.php:440
#: wp-e-commerce/merchants/paypal_multiple.php:554
#, fuzzy
msgid "Update &raquo;"
msgstr "적용"

#: wp-e-commerce/merchants/paypal-standard.merchant.php:134
#, fuzzy
msgid "Your Subscription"
msgstr "설명"

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_certified.php:585
#: wp-e-commerce/merchants/paypal_multiple.php:519
#, fuzzy
msgid "Currency Converter"
msgstr "사용하는 통화"

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_certified.php:588
msgid "If your website uses a currency not accepted by Paypal, select an accepted currency using the drop down menu bellow. Buyers on your site will still pay in your local currency however we will send the order through to Paypal using currency you choose below."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_multiple.php:522
#, php-format
msgid "Your website uses <strong>%s</strong>. This currency is not supported by PayPal, please  select a currency using the drop down menu below. Buyers on your site will still pay in your local currency however we will send the order through to Paypal using the currency you choose below."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_pro.php:196
msgid "Sorry your transaction did not go through to Paypal successfully, please try again."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_pro.php:283
msgid "API Username:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_pro.php:291
msgid "API Password:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_pro.php:299
msgid "API Signature:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/paypal_pro.php:307
msgid "Test Mode Enabled:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/testmode.php:30
msgid "Enter the payment instructions that you wish to display to your customers when they make a purchase"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/merchants/testmode.php:32
msgid "For example, this is where you the Shop Owner might enter your bank account details or address so that your customer can make their manual payment."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/flatrate.php:31
msgid "If you do not wish to ship to a particular region, leave the field blank. To offer free shipping to a region, enter 0."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/tablerate.php:30
#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:189
msgid "Total Price"
msgstr "총액"

#: wp-e-commerce/shipping/tablerate.php:30
#: wp-e-commerce/shipping/weightrate.php:30
#, fuzzy
msgid "Shipping Price"
msgstr "특별 가격"

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:34
#, fuzzy
msgid "Your Packaging"
msgstr "상품 평가"

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:35
msgid "UPS Letter"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:36
msgid "UPS Express Box - Small"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:37
msgid "UPS Express Box - Medium"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:38
msgid "UPS Express Box - Large"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:39
msgid "UPS Tube"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:40
msgid "UPS Pak"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:45
msgid "Destination Type"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:59
#, fuzzy
msgid "Residential Address"
msgstr "배송 주소"

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:60
msgid "Commercial Address"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:66
msgid "Packaging"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/ups.php:158
msgid "Because your order is over 150lbs, the SIte Owner will contact you directly about shipping rates."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/usps.php:33
msgid "USPS ID"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/usps.php:41
msgid "USPS Password"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/shipping/weightrate.php:30
msgid "Total weight <br />(<abbr alt=\"You must enter the weight here in pounds, regardless of what you used on your products\" title=\"You must enter the weight here in pounds, regardless of what you used on your products\">in Pounds</abbr>)"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:15
msgid "Number of items"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:23
#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:13
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:24
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:59
#, fuzzy
msgid "Postage &amp; Tax "
msgstr "기본 배송료와 포장비"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:72
msgid "Empty your cart"
msgstr "쇼핑이나 를 하늘"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:76
msgid "Go to Checkout"
msgstr "결제에"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:78
msgid "Your shopping cart is empty"
msgstr "쇼핑이나 는 하늘입니다"

#: wp-e-commerce/themes/default/cart_widget.php:80
msgid "Visit the shop"
msgstr "가게에 가는"

#: wp-e-commerce/themes/default/functions.php:15
msgid "Page Number position"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/grid_view.php:149
#: wp-e-commerce/themes/default/list_view.php:163
#: wp-e-commerce/themes/default/products_page.php:232
msgid "This product has sold out."
msgstr "품절 "

#: wp-e-commerce/themes/default/grid_view.php:173
#: wp-e-commerce/themes/default/list_view.php:185
#: wp-e-commerce/themes/default/products_page.php:256
#, fuzzy
msgid "There are no products in this group."
msgstr "항목이 없습니다"

#: wp-e-commerce/themes/default/list_view.php:153
#: wp-e-commerce/themes/default/products_page.php:222
#, fuzzy
msgid "Buy Now"
msgstr "사는"

#: wp-e-commerce/themes/default/list_view.php:159
#: wp-e-commerce/themes/default/products_page.php:228
msgid "Updating cart..."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/products_page.php:197
msgid "Donation"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:9
#, fuzzy
msgid "Please review your order"
msgstr "련락처의 상세를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:32
#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:57
msgid "Update"
msgstr "적용"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:41
msgid "Remove"
msgstr "소거"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:50
msgid "Coupon is not valid."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:53
msgid "Enter your coupon number"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:82
#, fuzzy
msgid "Calculate Shipping Price"
msgstr "국내 배송비"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:86
msgid "Please choose a country below to calculate your shipping costs"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:95
msgid "Please provide a Zipcode and click Calculate in order to continue."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:102
msgid "Sorry, online ordering is unavailable to this destination and/or weight. Please double check your destination details."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:120
#, fuzzy
msgid "- Choose a Shipping Rate"
msgstr "국내 배송비"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:210
msgid "Not yet a member?"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:211
msgid "In order to buy from us, you'll need an account. Joining is free and easy. All you need is a username, password and valid email address."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:225
msgid "Username"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:226
msgid "Password"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:231
msgid "Please enter your contact details:"
msgstr "련락처의 상세를 입력해 주세요"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:233
msgid "Fields marked with an asterisk must be filled in."
msgstr "*가 붙어있는 항목은 반드시 기입해 주세요. "

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:308
#, fuzzy
msgid "Select a payment gateway"
msgstr "지불 창구를 선택해 주세요"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:342
msgid "I agree to The "
msgstr "동의 합니다"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:343
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "조건"

#: wp-e-commerce/themes/default/shopping_cart_page.php:355
msgid "Make Purchase"
msgstr "쇼핑을 해 주세요"

#: wp-e-commerce/themes/default/single_product.php:93
#: wp-e-commerce/themes/iShop/single_product.php:94
msgid "Personalize your product"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/single_product.php:94
#: wp-e-commerce/themes/iShop/single_product.php:95
msgid "Complete this form to include a personalized message with your purchase."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/themes/default/single_product.php:101
#: wp-e-commerce/themes/iShop/single_product.php:102
#, fuzzy
msgid "Upload a File"
msgstr "다운로드할 수 있는 상품"

#: wp-e-commerce/themes/default/single_product.php:102
#: wp-e-commerce/themes/iShop/single_product.php:103
msgid "Select a file from your computer to include with this purchase.  "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/updates/updating_tasks.php:53
msgid ""
"Your purchase from %shop_name% has just been dispatched. It should arrive soon. To keep track of your products status a tracking id has been attached. \\r\\n"
" your tracking id is: %trackid%"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/updates/updating_tasks.php:56
msgid "Your Order from %shop_name% has been dispatched"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/admin_menu_widget.php:8
#: wp-e-commerce/widgets/admin_menu_widget.php:22
msgid "Admin Menu"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:19
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:101
#, fuzzy
msgid "Categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:134
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:69
#: wp-e-commerce/widgets/donations_widget.php:71
#: wp-e-commerce/widgets/latest_product_widget.php:73
#: wp-e-commerce/widgets/price_range_widget.php:71
#: wp-e-commerce/widgets/product_tag_widget.php:30
#: wp-e-commerce/widgets/shopping_cart_widget.php:66
#: wp-e-commerce/widgets/specials_widget.php:103
msgid "Title:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:159
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:80
#, fuzzy
msgid "Display the :category: Group"
msgstr "분류 표시"

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:168
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:88
#, fuzzy
msgid "Display the Group thumbnails in the sidebar"
msgstr "사이드바의 표시/비표시"

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:179
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:11
#, fuzzy
msgid "Product Grouping Widget"
msgstr "카테고리이미지-가로폭"

#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.27.php:181
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:12
#: wp-e-commerce/widgets/category_widget.28.php:19
#, fuzzy
msgid "Product Categories"
msgstr "상품 이미지"

#: wp-e-commerce/widgets/latest_product_widget.php:7
#: wp-e-commerce/widgets/latest_product_widget.php:87
#: wp-e-commerce/widgets/latest_product_widget.php:88
#, fuzzy
msgid "Latest Products"
msgstr "Relace Product"

#: wp-e-commerce/widgets/latest_product_widget.php:74
msgid "Number of products to show:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/price_range_widget.php:6
#: wp-e-commerce/widgets/price_range_widget.php:77
#: wp-e-commerce/widgets/price_range_widget.php:78
#, fuzzy
msgid "Price Range"
msgstr "가격"

#: wp-e-commerce/widgets/price_range_widget.php:54
msgid "Show All"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/product_tag_widget.php:9
#: wp-e-commerce/widgets/product_tag_widget.php:38
#: wp-e-commerce/widgets/product_tag_widget.php:39
#, fuzzy
msgid "Product Tags"
msgstr "상품 이미지"

#: wp-e-commerce/widgets/shopping_cart_widget.php:37
#: wp-e-commerce/widgets/shopping_cart_widget.php:42
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/widgets/specials_widget.php:10
#: wp-e-commerce/widgets/specials_widget.php:112
#: wp-e-commerce/widgets/specials_widget.php:113
#, fuzzy
msgid "Product Specials"
msgstr "상품 설명"

#: wp-e-commerce/widgets/specials_widget.php:106
#, fuzzy
msgid "Show Description:"
msgstr "설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:75
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:78
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:80
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:85
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:88
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:98
#, fuzzy
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:93
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:421
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:451
msgid "Sales"
msgstr "오늘의 주문"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:105
msgid "Variations"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:126
msgid "Marketing"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:132
#, fuzzy
msgid "Upgrades"
msgstr "도움말/설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:136
msgid "- Debug"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:202
msgid "Tags used on this post:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:204
msgid "Add new tag"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:205
msgid "Separate tags with commas"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:408
msgid "Last 30 Days"
msgstr "이번달의 수입"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:427
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:457
#, fuzzy
msgid "Orders"
msgstr "Order"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:437
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:469
#, fuzzy
msgid "Avg Orders"
msgstr "Order"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:447
msgid "Life Time"
msgstr "수입 총계"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:486
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:714
msgid "e-Commerce"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:503
msgid "E-Commerce"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:620
msgid "Sales by Quarter"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/admin.php:706
#, fuzzy
msgid "Sales by"
msgstr "오늘의 주문"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/ajax-and-init.php:966
#, fuzzy
msgid "Your Order"
msgstr "Order"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/ajax-and-init.php:1213
msgid "The administrator has unlocked your file"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/ajax-and-init.php:1213
msgid "Dear CustomerWe are pleased to advise you that your order has been updated and your downloads are now active.Please download your purchase using the links provided below.[download_links]Thank you for your custom."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:41
msgid "Select the markets you are selling this category to."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:456
msgid "The product group has been edited."
msgstr "이 카테고리는 편집되었습니다. "

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:461
#, fuzzy
msgid "The group has been added."
msgstr "와의 상품은 편집되었습니다. "

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:473
#, fuzzy
msgid "The group has been edited."
msgstr "와의 상품은 편집되었습니다. "

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:529
msgid "Are you sure you want to delete this category? If the category has any subcategories, they will be deleted too."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:537
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this product group? All categories it contains will be deleted too."
msgstr "이 상품을 삭제해도 좋습니까? "

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:560
msgid "Categorizing your products into groups help your customers find them. For instance if you sell hats and trousers you  might want to setup a Group called clothes and add hats and trousers to that group."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:575
msgid "Select a Group to Manage"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:593
msgid "or"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:595
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:612
#, fuzzy
msgid "Add New Group"
msgstr "분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:602
#, fuzzy
msgid "About This Page"
msgstr "상품 페이지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:671
#, fuzzy
msgid "&quot;[categorisation]&quot; Group"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:681
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:725
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:729
#, fuzzy
msgid "You are editing an item in the &quot;[categorisation]&quot; Group"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:728
#, fuzzy
msgid "Edit Details"
msgstr "상품 설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:744
#, fuzzy
msgid "Add Category"
msgstr "카테고리"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:747
msgid "Adding a new category here will make it available when you add or edit a product."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:753
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:756
#, fuzzy
msgid "You are adding a new item to the &quot;[categorisation]&quot; Group"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-groups.page.php:874
#, fuzzy
msgid "Add Group"
msgstr "분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:29
msgid "Display Products"
msgstr "상품 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:74
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-variations.page.php:49
#, fuzzy
msgid "Product updated."
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:114
msgid "The following directories are not writable: :directory: You won&#39;t be able to upload any images or files here. You will need to change the permissions on these directories to make them writable."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:147
msgid ""
"You are about to delete the selected products.\n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:222
msgid "&laquo;"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:223
msgid "&raquo;"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:260
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "사이드바"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:265
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:380
msgid "Bulk Actions"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:267
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:396
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:816
msgid "Publish"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:268
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:343
#, fuzzy
msgid "Draft"
msgstr "일자"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:272
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:389
msgid "Apply"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:308
#, fuzzy
msgid "No Name"
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:367
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:341
#, fuzzy
msgid "Delete this product"
msgstr "기존 상품 선택"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:369
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:341
#, php-format
msgid ""
"You are about to delete this product '%s'\n"
" 'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:394
msgid "Unpublish"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:423
#, fuzzy
msgid "You have no products added."
msgstr "당신은 투표했습니다"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-items.page.php:440
msgid "View All Categories"
msgstr "모든 카테고리"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:37
#, fuzzy
msgid "Thanks, your thumbnail images have been resized."
msgstr "가게의 옵션"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:92
msgid "General"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:93
msgid "Presentation"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:94
msgid "Admin"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:96
#, fuzzy
msgid "Payment Options"
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:97
msgid "Import"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-options-settings.page.php:169
msgid "To configure a shipping module select one on the left."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:76
msgid "When upgrading the Wp-E-Commerce Plugin from 3.6.* to 3.7 it is required that you associate your checkout form fields with the new Purchase Logs system. To do so please "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:158
#, fuzzy
msgid "Shipping Options"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:161
#, fuzzy
msgid "Shipping Method:"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:162
#, fuzzy
msgid "Shipping Option:"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:164
#, fuzzy
msgid "Tracking ID:"
msgstr "거래 ID"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:165
#, fuzzy
msgid "Shipping Status:"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:166
msgid "Track History:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:172
#, fuzzy
msgid "Billing Details"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:173
#, fuzzy
msgid "Purchase Log Date:"
msgstr "쇼핑의 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:174
#, fuzzy
msgid "Purchase Number:"
msgstr "쇼핑 리포트"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:175
msgid "Buyers Name:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:176
#, fuzzy
msgid "Address:"
msgstr "주소"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:178
#, fuzzy
msgid "Phone:"
msgstr "전화번호"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:179
#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:180
#, fuzzy
msgid "Payment Method:"
msgstr "지불 창구"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:182
msgid "How User Found Us:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:188
msgid "Items Ordered"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:230
#, fuzzy
msgid "Order Status:"
msgstr "주문 현황"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:250
msgid "Actions"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:254
msgid "View Packing Slip"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:256
msgid "Resend Receipt to Buyer"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:258
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:509
msgid "Delete this log"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:258
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:509
#, php-format
msgid ""
"You are about to delete this log '%s'\n"
" 'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:258
#, fuzzy
msgid "Remove this record"
msgstr "삭제"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:260
msgid "Go Back"
msgstr "돌아오는"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:275
msgid "e-Commerce Admin Menu"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:278
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:279
#, fuzzy
msgid "Checkout Settings"
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:294
msgid "WP e-Commerce News"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:316
msgid "Order Summary"
msgstr "주문 요약"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:328
msgid "(accepted payments)"
msgstr "(결제)"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:343
msgid "Subscribe to your orders"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:345
msgid "Subscribe to an RSS feed"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:345
msgid "of your orders"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:348
msgid "Plugin News"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:350
msgid "The <a href=\"http://instinct.co.nz/blogshop/products-page/\" target=\"_blank\">WP DropShop Module</a> is the latest and most cutting edge shopping cart available online. Coupled with Grid View then your site will be the talk of street! <br/><br/>The <a href=\"http://instinct.co.nz/blogshop/products-page/\" target=\"_blank\">GridView Module</a> is a visual module built to enhance the way your product page looks.<br/><br/><a href=\"http://www.instinct.co.nz/wp-campaign-monitor/100\">WP Campaign Monitor</a> is an email newsletter tool built just for WP users who want to send campaigns, track the results and manage their subscribers. The latest version integrates with e-commerce lite meaning that you will be able to send buyers email newsletters and much more. "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:351
msgid "This shop is powered by "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:360
msgid "Upgrade to Gold"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:360
msgid " and unleash more functionality into your shop."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:391
msgid "View:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:430
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "실패"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:433
msgid "Oops there are no purchase logs for your selection, please try again."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:453
msgid "Total:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:465
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV파일 다운로드"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:474
msgid ""
"You are about to delete the selected purchase logs.\n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-sales-logs.php:537
#, fuzzy
msgid "Search Logs"
msgstr "쇼핑의 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:12
msgid "WP e-Commerce Upgrades"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:13
msgid "Add more functionality to your e-Commerce site. Prices may be subject to change."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:18
msgid "Pure Gold"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:24
msgid "DropShop"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:30
msgid "MP3 Player"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:36
msgid "Members Only Module"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:48
msgid "NextGen Gallery Buy Now Buttons"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:71
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:79
msgid "API Key Reset"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:74
msgid "Enter your API name and key to release it from an old site that you no longer use."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:85
msgid "API Key"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:90
msgid "Reset API Key"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:99
msgid "Upgrade Instructions"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:101
#, php-format
msgid "Copy the gold_cart_files directory into the %s folder."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:104
msgid "This folder should be automatically created when the e-commerce plugin is activated, but if it is not, you will have to create it yourself."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:107
msgid "Now a new panel should appear in the Upgrades page where you must enter your API Username and API Key. "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:110
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:113
msgid "For more information visit our documentation page."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-upgrades.page.php:157
msgid "Your API key has been Reset"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-variations.page.php:21
msgid "Are you sure you want to delete this product?"
msgstr "이 상품을 삭제해도 좋습니까? "

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-variations.page.php:37
#, fuzzy
msgid "Display Variations"
msgstr "브랜드 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/display-variations.page.php:39
msgid "A variation can be anything \"optional\" about a product. ie: Size, Color, etc <br />For example: if you are selling t-shirts you might setup a variation set called size with the values small, medium, large..."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:133
#, fuzzy
msgid "Edit Product"
msgstr "분류 편집"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:144
msgid "Product Name"
msgstr "상품명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:153
#, fuzzy
msgid "Display Product Shortcode"
msgstr "분류 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:154
msgid "Buy Now Shortcode"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:155
#, fuzzy
msgid "Add to Cart Shortcode"
msgstr "찜하기"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:161
#, fuzzy
msgid "Display Product Template Tag"
msgstr "상품 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:162
msgid "Buy Now PHP"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:163
#, fuzzy
msgid "Add to Cart PHP"
msgstr "찜하기"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:164
#, fuzzy
msgid "Display Product SKU"
msgstr "상품 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:180
msgid "Stock Keeping Unit"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:188
#, fuzzy
msgid "Sale Price :"
msgstr "특별 가격"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:205
#, fuzzy
msgid "New Currency"
msgstr "사용하는 통화"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:233
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:272
msgid "Delete Currency"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:290
msgid "Additional Description"
msgstr "추가설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:340
#, fuzzy
msgid "Update Product"
msgstr "Relace Product"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:364
#, fuzzy
msgid "Categories and Tags"
msgstr "양식고리/속성을 보는"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:403
#, fuzzy
msgid "Select &quot;[categorisation]&quot;"
msgstr "새로운 분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:459
msgid "Price and Stock Control"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:469
#, fuzzy, php-format
msgid "Do not include tax (tax is set in <a href=\"%s\"/wp-admin/admin.php?page=wpsc-settings\">shop config</a>)"
msgstr "세금 포함"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:476
msgid "This is a donation, checking this box populates the donations widget."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:486
#, fuzzy
msgid "Table Rate Price"
msgstr "총액"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:527
msgid "Custom Tax Rate"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:541
msgid "I have a limited number of this item in stock. If the stock runs out, this product will not be available on the shop unless you untick this box or add more stock."
msgstr "주:Untick상자의 값을 소거"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:556
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:570
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:577
msgid "If this product runs out of stock set status to Unpublished & email site owner"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:569
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:576
#, fuzzy
msgid "Stock Qty"
msgstr "재고"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:603
#, fuzzy
msgid "Variation Control"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:607
#, fuzzy
msgid "+ Add New Variations"
msgstr "종류를 편집"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:653
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "세로폭"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:717
#, fuzzy
msgid "Flat Rate Settings"
msgstr "URL의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:722
msgid "Local Shipping Fee"
msgstr "국내 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:731
msgid "International Shipping Fee"
msgstr "국제 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:740
msgid "Disregard Shipping for this product"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:769
msgid "Advanced Options"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:777
#, fuzzy
msgid "Custom Meta"
msgstr "고객의 상세"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:778
#, fuzzy
msgid "Add Custom Meta"
msgstr "고객의 상세"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:788
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "오늘의 주문"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:805
msgid "Merchant Notes"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:808
msgid "These notes are only available here."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:827
msgid "Personalisation Options"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:830
msgid "Users can personalize this product by leaving a message on single product page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:839
msgid "Users can upload images on single product page to purchase logs."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:850
msgid "Prohibited"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:864
msgid "Off Site Product Link"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:865
msgid "If this product is for sale on another website enter the link here. For instance if your product is an MP3 file for sale on itunes you could put the link here. This option over rides the buy now and add to cart links and takes you to the site linked here."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:866
msgid "External Link"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:874
msgid "Enable IntenseDebate Comments"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:880
msgid "Allow users to comment on this product."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:907
msgid "Product Images"
msgstr "상품 이미지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:915
#, fuzzy
msgid "Select Files"
msgstr "상위 선택"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:969
msgid "You are using the Flash uploader.  Problems?  Try the <a class=\"wpsc_upload_switcher\" onclick='wpsc_upload_switcher(\"browser\")'>Browser uploader</a> instead."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:973
msgid "To upload multiple product thumbnails you must <a href=\"http://www.instinct.co.nz/shop/\">install the premium upgrade</a>"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:982
msgid "Select an image to upload:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:992
msgid "You are using the Browser uploader.  Problems?  Try the <a class=\"wpsc_upload_switcher\" onclick='wpsc_upload_switcher(\"flash\")'>Flash uploader</a> instead."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:996
#, fuzzy
msgid "Manage your thumbnails"
msgstr "당신의 디티르"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1018
msgid "Product Download"
msgstr "상품 다운로드"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1021
msgid "Upload File"
msgstr "다운로드할 수 있는 상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1022
#, fuzzy
msgid "Max Upload Size"
msgstr "다운로드할 수 있는 상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1026
msgid "Preview File"
msgstr "파일 미리보기"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1036
msgid "Select an MP3 file to upload as a preview"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1057
msgid "Label Control"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1063
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1064
msgid "Add Label"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1121
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1148
msgid "Preview"
msgstr "프리뷰"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1192
#, fuzzy
msgid "Thumbnail Settings"
msgstr "관리설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1200
msgid "use default size"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1200
msgid "This is set on the Settings Page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1206
msgid "do not resize thumbnail image"
msgstr "이미지 사이즈를 변경할 수 없습니다"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1210
msgid "use specific size"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1212
msgid "px width"
msgstr "가로폭：픽셀"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1213
#, fuzzy
msgid "px height"
msgstr "세로폭"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1218
#, fuzzy
msgid "use separate thumbnail"
msgstr "이미지 사이즈의 변경"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1323
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1328
msgid "HTML"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1324
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/display-items-functions.php:1329
msgid "Visual"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:41
#, php-format
msgid "Please refrain from uploading images larger than <strong>%d x %d</strong> pixels"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:52
msgid "N/A"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:77
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a Product name.<br />"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:80
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a Product Category.<br />"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:196
msgid "Could not update product in the database"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/product-functions.php:204
msgid "Could not insert product into the database"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/purchlogs_upgrade.php:74
msgid "Upgrading to WP e-Commerce 3.7 and later requires you to run this fix once.The following Boxes corresponds to the form fields in your current checkout page.  All you have to do is select from the drop-down menu box what each of the following fields represent. Sorry for any inconvenience caused, but we're sure you'll agree that the new purchase logs are worth this minor hassle. "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:7
#, fuzzy
msgid "Admin Settings"
msgstr "관리설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:13
msgid "Max downloads per file"
msgstr "다운로드파일 최대 크기"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:35
msgid "Lock downloads to IP address"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:61
msgid "Check MIME types on file uploads"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:68
msgid "Warning: Disabling this exposes your site to greater possibility of malicious files being uploaded, we reccomend installing the Fileinfo extention for PHP rather than disabling this."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:76
msgid "Purchase Log Email"
msgstr "쇼핑 로그의 메일"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:84
#, fuzzy
msgid "Purchase Receipt - Reply Address"
msgstr "쇼핑 영수증"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:93
#, fuzzy
msgid "Purchase Receipt - Reply Name"
msgstr "쇼핑 영수증"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:110
#, fuzzy
msgid "Custom Messages"
msgstr "고객의 상세"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:113
msgid "Tags can be used"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:134
#, fuzzy
msgid "Admin Report"
msgstr "6개월 실적"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:145
msgid "Tracking Email Subject"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:149
msgid "Tracking Email Message"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:153
msgid "URL Settings"
msgstr "URL의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:184
msgid "Transaction Details URL"
msgstr "취인 상세한 URL"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:195
msgid "User Account URL"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:205
msgid "Update Page URLs"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/admin.php:206
#, fuzzy
msgid "Fix Product Group Permalinks"
msgstr "분류 편집"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:27
msgid "Checkout Options"
msgstr "Checkout Form Fields"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:40
msgid "Users must register before checking out"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:60
msgid "If yes then you must also turn on the wordpress option \"Any one can register\""
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:77
msgid "Lock Tax to Billing Country"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:102
msgid "Enable Shipping Same as Billing Option: "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:115
msgid "Here you can customise the forms to be displayed in your checkout page. The checkout page is where you collect important user information that will show up in your purchase logs i.e. the buyers address, and name..."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:208
#, fuzzy
msgid "This will be the Email address that the Purchase Reciept is sent to."
msgstr "구입 로그가 보내지는 e-mail 주소"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/checkout.php:311
msgid "Add New Form Field"
msgstr "새 폼필드 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:31
msgid "Please Select A Payment Gateway"
msgstr "지불 창구를 선택해 주세요"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:55
msgid "Gateway Options"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:64
#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:68
#, fuzzy
msgid "Payment Gateways"
msgstr "지불 창구"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:72
msgid "Activate the payment gateways that you want to make available to your customers by selecting them below."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:98
msgid "We Recommend"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:107
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:114
#, fuzzy
msgid " Select a Payment Gateway below to configure it."
msgstr "지불 창구를 선택해 주세요"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:122
msgid "Payment Gateway"
msgstr "지불 창구"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:134
#, fuzzy
msgid "Display Name"
msgstr "브랜드 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/gateway.php:162
msgid "The text that people see when making a purchase"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:13
msgid "Base Country/Region"
msgstr "Base Country"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:39
msgid "Select your primary business location."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:43
#, fuzzy
msgid "Tax Settings"
msgstr "URL의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:60
msgid "Tax Included in prices"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:115
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/general.php:224
msgid "Currency Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/import.php:7
msgid "Import Products CSV"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/import.php:8
msgid "<p>You can import your products from a comma delimited text file.</p><p>An example of a cvs import file would look like this: </p><p>Description, Additional Description, Product Name, Price, SKU, weight, weight unit, stock quantity, is limited quantity</p>"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:14
#, fuzzy
msgid "Show All Products"
msgstr "상품 평값을 보는"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:21
#, fuzzy
msgid "Show list of product groups"
msgstr "분류 선거택"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:28
#, fuzzy
msgid "Show all products + list"
msgstr "상품 평값을 보는"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:63
#, fuzzy
msgid "Button Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:67
msgid "Button Type"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:92
msgid "Hide \"Add to cart\" button"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:117
#, fuzzy
msgid "Product Settings"
msgstr "상품 설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:146
msgid "Display Fancy Purchase Notifications"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:170
#, fuzzy
msgid "Show Postage and Packaging"
msgstr "배송과 포장의 요금"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:193
msgid "Disable link in Title"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:217
#, fuzzy
msgid "Add quantity field to each product description"
msgstr "상품 설명의 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:242
msgid "Theme Customisation"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:247
#, fuzzy
msgid "Thanks, the themes have been copied."
msgstr "가게의 옵션"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:256
msgid "Theming your stores appearance is easy."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:258
msgid "You just need to edit the appropriate files in the following location."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:259
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:271
msgid "Path:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:261
msgid "To create a new theme:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:263
msgid "Copy the default directory and rename it 'newTheme'"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:264
msgid "Rename the default.css file inside the 'newTheme' directory to 'newTheme.css'"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:269
msgid "The permissions on your themes directory are incorrect."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:270
msgid "Please set the permissions to 775 on the following directory."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:275
msgid "Your theme files have not been moved. Until your theme files have been moved, we have disabled automatic upgrades."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:276
#, php-format
msgid "Click here to <a href='%s'>Move your files</a> to a safe place"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:280
msgid "Read Tutorials"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:285
#, fuzzy
msgid "Product Page Settings"
msgstr "상품 페이지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:288
#, fuzzy
msgid "Product Display"
msgstr "상품 설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:372
msgid "Purchase unavailable options"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:377
msgid "Show quantity form in list view"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:382
#, fuzzy
msgid "Products Per Row"
msgstr "상품 페이지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:387
msgid "Show images only"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:397
#, fuzzy
msgid "Display Description"
msgstr "설명"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:402
msgid "Display \"Add To Cart\" Button"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:406
msgid "Display \"More Details\" Button"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:416
#, fuzzy
msgid "Select Theme"
msgstr "상위 선택"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:449
#, fuzzy
msgid "Sort Product By"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:455
msgid "Time Uploaded"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:461
msgid "Show Breadcrumbs"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:487
msgid "Product Groups/Products Display"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:505
msgid "Product Groups Only (All products displayed)"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:506
msgid "Sliding Product Groups (1 product per page)"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:514
msgid "Show Search"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:551
msgid "Show Advanced Search"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:554
msgid "Use Live Search"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:565
msgid "Replace Page Title With Product/Category Name"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:587
#, fuzzy
msgid "Shopping Cart Settings"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:619
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:623
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:627
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:631
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:635
msgid "Widget"
msgstr "대표 상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:635
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:645
msgid "You need to enable the widgets plugin to use this"
msgstr "이것을 사용하기 위해서(때문에)는 플러그 인이 필요합니다"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:645
#, fuzzy
msgid "You need to install the Gold and DropShop extentions to use this"
msgstr "이것을 사용하기 위해서(때문에)는 플러그 인이 필요합니다"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:649
msgid "Manual"
msgstr "설명서"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:652
msgid "Show Dropshop on every page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:653
msgid "Show Dropshop only on product page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:656
msgid "Use light Dropshop style"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:657
msgid "Use dark Dropshop style"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:658
#, fuzzy
msgid "Crafty"
msgstr "시/군/구"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:668
msgid "Use Sliding Cart"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:693
msgid "Display \"+ Postage & Tax\""
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:719
#, fuzzy
msgid "Product Group Settings"
msgstr "분류 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:723
#, fuzzy
msgid "Show Product Group Description"
msgstr "상품 설명의 추가"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:748
#, fuzzy
msgid "Show Product Group Thumbnails"
msgstr "송료와 포장비의 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:775
#, fuzzy
msgid "Show Product Count per Product Group"
msgstr "분류 선거택"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:801
msgid "Use Category Grid View"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:832
msgid "Default Product Thumbnail Size"
msgstr "디폴트의 간결한 상품 사이즈"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:836
#, fuzzy
msgid "Resize Existing Thumbnails"
msgstr "이미지 사이즈의 변경"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:842
msgid "Default Product Group Thumbnail Size"
msgstr "송료와 포장비의 표시"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:851
#, fuzzy
msgid "Single Product Image Size"
msgstr "상품 이미지"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:888
#, fuzzy
msgid "Show Thumbnail Gallery"
msgstr "썸네일 보여주기"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:912
#, fuzzy
msgid "Gallery Thumbnail Image Size"
msgstr "디폴트의 간결한 상품 사이즈"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:926
#, fuzzy
msgid "Pagination settings"
msgstr "관리설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:930
msgid "Use Pagination"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:952
msgid "number of products to show per page"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:962
msgid "Top"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:963
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:964
msgid "Both"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:971
#, fuzzy
msgid "Comment Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:975
msgid "Use IntenseDebate Comments"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:999
msgid "IntenseDebate Account ID"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:1001
msgid "Help on finding the Account ID"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/presentation.php:1010
msgid "By Default Display Comments on"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:67
#, fuzzy
msgid "Use Shipping"
msgstr "국내 배송"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:89
msgid "If you are only selling digital downloads, you should select no to disable the shipping on your site."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:94
msgid "Base Zipcode/Postcode:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:97
msgid "If you are based in America then you need to set your own Zipcode for UPS and USPS to work. This should be the Zipcode for your Base of Operations."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:119
#, fuzzy
msgid "ShipWire Settings"
msgstr "통화의 설정"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:130
#, fuzzy
msgid "ShipWire Email"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:131
msgid "ShipWire Password"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:139
msgid "Enable Free Shipping Discount"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:183
#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:188
#, fuzzy
msgid "Shipping Modules"
msgstr "추가 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:194
msgid "To enable shipping in WP e-Commerce you must select  which shipping methods you want to enable on your site"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:198
#, fuzzy
msgid "Internal Shipping Calculators"
msgstr "국제 배송비"

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:231
msgid "External Shipping Calculators"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-admin/includes/settings-pages/shipping.php:234
msgid "The following shipping modules all need cURL which is not installed on this server, you may need to contact your web hosting provider to get it set up. "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:88
msgid "You just added \"[product_name]\" to your cart."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:91
msgid "Sorry, but you cannot add zero items to your cart"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:93
msgid "Sorry, but there are only [number] of this item in stock."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:95
#, fuzzy
msgid "Sorry, but the item \"[product_name]\" is out of stock."
msgstr "더 이상의 항목은 없습니다. "

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:475
msgid "You must select a shipping method, otherwise we cannot process your order."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:480
msgid "Please agree to the terms and conditions, otherwise we cannot process your order."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:503
#, php-format
msgid "Oops the product : %s cannot be shipped to %s. To continue with your transaction please remove this product from the list above."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/ajax.functions.php:526
msgid "Please enter a Zipcode and click calculate to proceed"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/category.functions.php:354
#, fuzzy
msgid "Brands"
msgstr "속성"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/checkout.class.php:49
msgid "Tax"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/display.functions.php:83
msgid "People who bought this item also bought"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/display.functions.php:131
#, fuzzy
msgid "Updating"
msgstr "적용"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/display.functions.php:147
#, fuzzy
msgid "Continue Shopping"
msgstr "쇼핑을 계속하고"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/display.functions.php:248
msgid "You are using the example product group as your default group and it has no products in it, you should set the default group to something else, you can do so from your Shop Settings page."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/display.functions.php:250
msgid "This group is set as your default product group, you should either add some items to it or switch your default product group to one that does contain items."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/form-display.functions.php:65
msgid "Select Parent"
msgstr "상위 선택"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/form-display.functions.php:133
msgid "Choose a downloadable file for this product:"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/form-display.functions.php:180
msgid "Choose a downloadable file for this variation"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/form-display.functions.php:186
#, fuzzy
msgid "No Product"
msgstr "상품"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/misc.functions.php:61
msgid "<strong>ERROR</strong>: This email is already registered, please choose another one."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:30
#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:36
#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:46
#, fuzzy
msgid " is out of stock"
msgstr "더 이상의 항목은 없습니다. "

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:30
#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:36
#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:46
msgid "Remaining stock of "
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:30
msgid " and its variations is 0. Product was unpublished."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:36
msgid " is 0. Product variation was set to invisible."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:46
msgid " is 0. Product was unpublished."
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:916
#, fuzzy
msgid "This product has no available stock"
msgstr "품절 "

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/processing.functions.php:961
msgid "UPS does not support products without a weight set. Please either disable shipping for this product or give it a weight"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/purchaselogs.class.php:539
#, php-format
msgid "Release downloads locked to this IP address %s"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/purchaselogs.class.php:759
#, fuzzy
msgid "Thanks, the purchase log record has been deleted"
msgstr "가게의 옵션"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/upgrades.php:122
#, fuzzy
msgid "Visit upgrade homepage"
msgstr "가게에 가는"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/upgrades.php:127
#, fuzzy
msgid "Visit author homepage"
msgstr "가게에 가는"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/upgrades.php:131
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/variations.class.php:217
#, fuzzy
msgid "Variation"
msgstr "종류"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/variations.class.php:218
msgid "Stock"
msgstr "재고"

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/variations.class.php:221
msgid "More"
msgstr ""

#: wp-e-commerce/wpsc-includes/variations.class.php:349
#, fuzzy
msgid "Weight Settings"
msgstr "URL의 설정"

#~ msgid "Older Orders"
#~ msgstr "어제까지의 주문"
#~ msgid "Display categories or brands or both"
#~ msgstr "카테고리,속성 표시 또는 양쪽 모두 표시"
#~ msgid "Choose a Brand"
#~ msgstr "브랜드 선택"
#~ msgid "Show Specials in the Sidebar"
#~ msgstr "특기"
#~ msgid "Create a new Variation"
#~ msgstr "새로운 종류를 만드는"
#~ msgid "Product Attachments"
#~ msgstr "부속품"
#~ msgid ""
#~ "Note: if this is filled in, the file uploaded will be the product to be "
#~ "purchased."
#~ msgstr "주:업 로드된 파일은 구입이 가능하게 됩니다"
#~ msgid "Out of"
#~ msgstr "밖에"
#~ msgid "votes."
#~ msgstr "투표"
#~ msgid "Average rating of"
#~ msgstr "평가의 평균"
#~ msgid "Average vote"
#~ msgstr "투표의 평균"
#~ msgid "Please Select a Product Group"
#~ msgstr "카테고리를 선택해 주세요"
#~ msgid "No tax"
#~ msgstr "비과세"
#~ msgid "About"
#~ msgstr "개요"
#~ msgid ""
#~ "Welcome to the e-commerce panel. <br /><br /><strong>Note:</strong> on "
#~ "some setups, the shopping cart may empty on every page load, if this "
#~ "happens, you will have to add this line:<br /><br />session_start();<br /"
#~ "><br />to the index.php file in the base wordpress directory.<br />"
#~ msgstr ""
#~ "e-commerce의 패널에 어서 오십시오.  <br /><br /><strong>주:</strong> 몇개"
#~ "의 셋업에 관해서, 페이지를 열었을 때에 쇼핑이나하지만 비울지도 모릅니다, "
#~ "그 경우에는 이 행을 추가해 주세요:<br /><br/>session_start();<br /><br /"
#~ ">to the index.php file in the base wordpress directory. <br />"
#~ msgid ""
#~ "Note, Once you press submit, you will need to have your Credit card handy."
#~ msgstr "주：송신시에는 크레디트 카드를준비해 주세요. "
#~ msgid ""
#~ "Oops, there is nothing in your cart. <a href=\"get_option"
#~ "(\"product_list_url\")\">Please visit our shop</a>"
#~ msgstr "이 페이지를 사용하기 전에 상품을 구입해 주세요"
#~ msgid "The brand has been edited."
#~ msgstr "형태상태의 편집이 되었습니다. "
#~ msgid "Add Brand"
#~ msgstr "브랜드 추가"
#~ msgid "Edit Brand"
#~ msgstr "브랜드 편집"
#~ msgid "The variation has been edited."
#~ msgstr "종류의 값"
#~ msgid "Edit Item"
#~ msgstr "항목의 편집"
#~ msgid "(enter in your product details here)"
#~ msgstr "(여기에 당신의 상품 설명을 입력해 주세요)"
#~ msgid "Add Item"
#~ msgstr "항목의 추가"
#~ msgid "use the actual image. No resize."
#~ msgstr "열매이미지을 사용해 주세요. 사이즈의 변경은 할 수 없습니다. "
#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"
#~ msgid "Transaction Status"
#~ msgstr "거래 상태"
#~ msgid "Successful"
#~ msgstr "성공"
#~ msgid ""
#~ "<strong>Note:</strong> This lite version of the e-Commerce plugin only "
#~ "allows you to interface with PayPal.<br /><br />If you are looking for a "
#~ "more profesional \"non paypal solution\" then we have a <a href=\"http://"
#~ "www.instinct.co.nz/blogshop\">gold version of e-Commerce</a> available "
#~ "that interfaces seamlessly with authorize.net,  DPS (www.dps.co.nz), and "
#~ "paystation (www.paystation.co.nz)."
#~ msgstr "<strong>주:</strong> 이 lite version"
#~ msgid "Reply Email"
#~ msgstr "회답 메일"
#~ msgid "Category or Brand"
#~ msgstr "카테고리/속성"
#~ msgid "There are no items in the shopping cart"
#~ msgstr "쇼핑카트가 비어 있습니다"
#~ msgid "The Transaction was not successful"
#~ msgstr "거래 실패"
#~ msgid "Go back to the checkout"
#~ msgstr "결제로 가기"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "Type"
#~ msgid "Mandatory"
#~ msgstr "Mandatory"
#~ msgid "Display<br /> in Log"
#~ msgstr "Display<br /> in Log"
#~ msgid "Base International Shipping"
#~ msgstr "해외 배송"
#~ msgid "Note: charged only once per product regardless of quantity ordered."
#~ msgstr ""
#~ "Note: charged only once per product regardless of quantity ordered. "
#~ msgid "Country Form Field"
#~ msgstr "Country Form Field"
#~ msgid ""
#~ "(select which form field on the checkout page you want to use for "
#~ "specifying the country)"
#~ msgstr ""
#~ "(select which form field on the checkout page you want to use for "
#~ "specifying the country)"
#~ msgid "Email Form Field"
#~ msgstr "Email Form Field"
#~ msgid ""
#~ "(select which form field on the checkout page you want to use for "
#~ "specifying the email address)"
#~ msgstr ""
#~ "(select which form field on the checkout page you want to use for "
#~ "specifying the email address)"

